有冇人因為唔想冇左year 1 U life 而想今年重考？

唔想今年入大學

今年入會冇左好多野

今年已經冇左last day + grad trip + grad din + sports day + speech day

唔想升到大學都冇o camp
入到去飯都未必食到

保守估計要online learning兩年 建議你後年先考

其實Jupas就唔一定要用嗰年個DSE成績嚟報嘅...
你邊年想入都可以就咁拎返今年成績就報得...

我就係呢個意思

咁retake 咪睇下有冇科升分
反正唔會扣分

遲2年讀有好處咩？揾少2年錢，呢2年pt過世咩？

反正唔會扣分?
你知道有啲科有combine cert penalty 呀可?

Online難度低少少 易靚grade少少 仲唔狗衝？

我又唔係想入有penalty 的科

大學生活只有一次

返工搵錢成世

我想玩ocamp食組媽組妹

乜野ulife 值得晒一年時間？

下年繼續武肺

花一年時間令自己唔後悔
亦可以有機會再高幾分

就算係
到時乜野都唔會停

幾乎全間hku都只睇近兩年成績

Enjoy your Ulife

retake 一次姐

pish

如果aim HKU就未必得

讀完書又未必搵到好多錢
retake 一年又唔代表使好多錢搵唔到錢

認命算啦

快啲入快啲畢業
拎咗個學位/專業身份
儲定錢 面對而家呢個既大時代啦
唔好減少自己可以選擇嘅空間

冇疫苗我估下年都唔得

認真支持樓豬
當俾一年放縱自己

係喎話哂相識一場你最後咩grade🤔

我又覺得唔會停咁耐
年底應該正常

隔離post d 人嘈到拆天
但呢度又咁多負皮

預期內
但可以再好d
所以先打算考多次

請善用起底功能

但你都唔會知下年係點
寧願入左先，可能之後補返
如果唔係你呢一年都做唔到d乜，旅行又去唔到

U life沒你諗得咁特別啦
Zoom住咁讀仲好仲特別啦

上sem exchange先黎爆武肺為有同自己講係運氣用盡，因為自認一路以黎都幾好彩，咁樣諗會開心啲

HKU ba好似冇限，其他就唔知

溫多年書囉
本身屋企唔等錢開飯

推

無得ocamp 屌女

分分鐘高分啲入神科。

gap一年無所謂，比自己做好career planning，認清自己想點都好，可能你到時想去外國讀都未定。反正有人話齋HKU睇兩年，加上香港下年考生又唔會多咗。

yes ar!

我越嚟越大決心
但就越嚟越多負皮

year 1冇咪year 2囉
又唔係得你一個冇

你一係擾敵一係戇鳩

咁你REPEAT 好D wor

試都考完榜都放埋有咩好擾

是撚但啦

遲一兩年無咩大不了
grad咗之後仲要做40年野

呢樣咪我想講嘅野

下年都未必有啦

有排你受

開學實冇

push

點知持續三年疫情

下年都多數唔會有ocamp
今年玩online點搵人上莊
冇人上莊搵鬼搞ocamp

你真係覺得會？

你non jupas senior intake入到去第一年咪又係year 1
根本係睇你自己心態

有冇睇標題？

non jupas senior intake year 1 (實際year3) 一樣可以感受到jupas intake year 1 既U life

再遲啲就返中國讀
方便叫雞都好嘅

year1係入u最精彩既一年
冇ulife真係唔知讀黎做乜柒

yr 3 enjoy yr1 U life ?

Why not

喺旺角佔領中環？

可唔可以申請休學或延遲入讀